露營ul裝備撚

有冇手足講下你地有咩ul gear

留名跟進

唔知依堆算唔算

MSR Hubba Hubba NX
Exped SYNMAT LITE UL 5 M
Snow Peak Titanium 餐碗+餐具+杯+爐頭

哩堆

有冇人買過zpacks duplex 嗰d ul營？想j個袋

岩岩買左
sp sigle wall 450
sp trek 900
CAPTAIN STAG table
之前就係tabao淘左堆NH營/椅/燈個D
新手露過一次only